有學識既男仔真係好正

文史哲乜都有得吹
又可以一齊睇悶戲
同佢傾新聞又唔會口啞啞
真係好撚正
同佢地傾計真係學到好多野
唔係sporty既巴打唔洗驚
讀多幾本書增值下自己一樣溝死女

利申：非基

因為女人只明文哲
真正改變世界既科學就難得濟

始終理科好既女仔少啲
祝巴打都搵到欣賞你既女仔